[突發]黨鐵閘門呢d係咩黎？

有冇人知係咩黎
係咪senser黎

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

1/10

2/10

有文宣
幫手推Thanks

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

3/10

好似係人流計

4/10

師兄衰咩？

咁都好d

過要裝hidden cam你都唔會知

唔係新野，出現係某d車種好耐